路試油塘定天光道難？

如題
自己考天光道，但係聽講油塘好難考，想聽下人分享下心得

油塘
天光道

無考過，但自己住油塘，路已經唔易，再加上勁多阿伯阿婆以為自己係貓有九條命，亂過馬路

d上左年紀嘅以為舉起隻手就一定要讓你咁

考油塘嘅話提前多啲練習斜路操作迴旋處操作就得 無乜其他地形

舉起手咪叫正常少少. 學車個陣次次都有阿伯望都唔望直行直過

忠義街短線最難

最難山光道，其他無視

我考油塘
覺得最煩係個迴旋處

第一次天光道考，岩岩學生午飯完返晒學校既時間，路路暢通

有無得詳細少少

認同

天光道考，好彩落完雨條街少左人，1 take pass，一天都光哂

係，係油塘中心嗰條馬路又無紅綠燈又無黃波燈，望住架巴士呀大貨van駛緊埋黎，繼續衝，真係一覺唔留神可以車死幾件

難在條線窄
但肯定既唔會係最難

一定係天光道 死車多到仆街

考左兩次
天光道fail
油塘pass

肥天光道
油塘pass

天光道多斜 路窄 路邊車多 學生多 渣棍吊極力子比較麻煩

油塘條路感覺上 比較寛少少 車流量無咁多
伏位係迴旋處 同 有條路要水泥廠係附近

考兩次天光道先pass
基本上無學生時間就好易

油唐多貨車 路口好難望有沒車

上年尾1take

兩個都考過 睇路線。

油塘既路線難度比較平均，難係難在迴旋處，但其實唔心急慢慢睇清楚再出就可以。（到親迴旋處我老閪都停定先，入定波等隨時準備開車。我自己衰另一樣on9野，柒左，搞到一個Serious肥左）
天光道既路線黎講靠背壟道最難，難度一定係油塘之上，路窄多死車，多人橫過馬路，甚至係馬路上分隔線行既人都有，無得練考即場反應同睇你好唔好彩（我練車果陣成日有菲傭同廢老係死車後衝出黎，麻撚煩）。總之呢條路線大把位可以肥你。另兩條線係公主道同亞皆老街，無乜特別都係幾易考。

總結：靠背壟道(天光道)>油塘>公主道(天光道)>亞皆老街(天光道)

油塘頭兩個彎位冇出事就合格硬咁濟

掃杆蒲又點睇

油塘1 take pass
最緊要迴旋處小心
同埋啊婆衝出黎
我考個時係巴士站條斜路都有啊婆衝出黎
Dup完再起步 但無拉手制 就咁吊 都合格